有冇人睇緊郭富城家人證實了這消息

睇睇吓死咗link
睇唔到富仔之後點

佢失去了一切。。。

係咪連底褲都無埋

車都冇埋

睇緊劉德華證實了這消息

睇唔到丫